<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>туризм on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/categories/%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BC/</link>
    <description>Recent content in туризм on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rfrk.ru/categories/%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ярмарка “ГРАД МАСТЕРОВ”</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/yarmarka/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/yarmarka/</guid>
      <description>Ярмарка и Концерт &amp;ldquo;ГРАД МАСТЕРОВ&amp;rdquo; Ваш имидж только растет, когда вы приглашаете к себе Арт-фестиваль &amp;ldquo;Град Мастеров&amp;rdquo;
 Фонд РФРК - &amp;ldquo;Региональный фонд развития курортов и поддержки гражданских инициатив&amp;rdquo; представляет уникальный подарок для развития Вашей территории. Это праздник, в котором более 250 участников презентуют свои авторские умения, устраивают мастер-классы, детские конкурсы, разыгрывают призы и подарки. &amp;ldquo;Град мастеров&amp;rdquo;- это яркий вызов заявить о себе !!! &amp;ldquo;Град мастеров&amp;rdquo;- это веселье, праздник !!!! &amp;ldquo;Град мастеров&amp;rdquo;- это возможность реализоваться !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Берёзовское ущелье</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/ychelie/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/ychelie/</guid>
      <description>Туристический маршрут по Берёзовскому ущелью. Мы принимаем активное участие в реализации государственных программ развития туризма Ставропольского края, осуществляем информационную поддержку по созданию имиджа региона, благоприятной для туризма. Предоставляем информацию туристам об интересных местах и достопримечательностях региона, оказываем помощь в организации познавательных и развлекательных экскурсий, предоставляем услуги гидов-экскурсоводов и переводчиков, разрабатываем новые туристические маршруты.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вырвались на природу</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/pohod/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/pohod/</guid>
      <description>Сотрудники РФРК организовали поход в Берёзовское ущелье. Сотрудники РФРК, совместно с военно-патриотическим клубом &amp;ldquo;Беркут&amp;rdquo;, 14 июня отправились в небольшой поход по Берёзовскому ущелью. После вынужденного заточения этот поход был словно глоток свежего воздуха. Отличная погода, хорошее настроение и прохладная вода горной реки не оставили никого равнодушными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Туроператор</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</guid>
      <description>Проект ТУРОПЕРАТОР интеллектуальные активы, (сайты, переводы, протестированы технологические процессы). Коллаборация двух и более туристических компаний (ООО «Региональный Туристический Центр» и турагенства «Djel-travel»)
Мы зарабатываем на посетителях сайта, а также:
•	Продажа туристических путевок – при продаже 100 путевок прибыль составляет не менее 300.000р.
•	Продажа экскурсионных маршрутов – при реализации минимум 100 путевок в месяц, прибыль составляет от 50.000р. Цель – продажа минимум 1000 билетов ежемесячно.
•	Проведение ярмарок, аренда торгового оборудования, реализация сувениров, еды и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Семь чудес Кавказа</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;7 чудес Кавказа&amp;rdquo;   В рамках Первого Всероссийского молодежного форума развития территорий в рамках национального проекта «Жилье и городская среда», состоявшегося в г. Ставрополе с 29 по 31 августа при поддержке Министерства строительства и жилищно-коммунального хозяйства РФ и Правительства Ставропольского края, молодежной инициативной группой подготовлен и представлен проект «7 Чудес Кавказа».
В соответствии с проектом, на территории туристической базы «Лесная сказка», которая располагается в заказнике Георгиевского городского округа, будут созданы 7 этнических подворий субъектов СКФО, отражающих визуализации жизни, быта и уклада народов, живущих на Кавказе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Центр водного туризма</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;Центр водного туризма&amp;rdquo;   •	«ЦВТ» «Центр водного туризма» объект Государственно Частного Партнерства (г. Москва)- организация 3D-mapping-шоу, соревнований по водным видам спорта, реализация плавучих модульных конструкций и т.д. Объём инвестиций 2.1 млрд.р. Активы проекта: водные глади, бухты, пляжные зоны в аренде на 20 лет.
Окупаемость не более 7 лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПРОЕКТ “ГРАД МАСТЕРОВ”</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;ГРАД МАСТЕРОВ&amp;rdquo; .__h_instagram.card { font-family: -apple-system,BlinkMacSystemFont,&#34;Segoe UI&#34;,Roboto,Oxygen-Sans,Ubuntu,Cantarell,&#34;Helvetica Neue&#34;,sans-serif; font-size: 14px; border: 1px solid rgb(219, 219, 219); padding: 0; margin-top: 30px; } .__h_instagram.card .card-header, .__h_instagram.card .card-body { padding: 10px 10px 10px; } .__h_instagram.card img { width: 100%; height: auto; }  grad_masterov   View More on Instagram   Суть: Сутью настоящего проекта является развитие территории для привлечения туристов на Кавказские Минеральные воды.
Цель: Основной целью является создание арт-пространства для привлечения туристов через постройку «Града Мастеров» и проведения массовых мероприятий (фестивалей, ярмарок, обучающих форумов).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
