<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>социум on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/categories/%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D1%83%D0%BC/</link>
    <description>Recent content in социум on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rfrk.ru/categories/%D1%81%D0%BE%D1%86%D0%B8%D1%83%D0%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Кисловодск Мостов</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/mosty/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/mosty/</guid>
      <description>Связь поколений это мост между мечтой и мудростью
МОСТЫ Кисловодска Цель: Создание инфраструктурной доступности, организация пеших и велосипедных маршрутов по большому Кисловодскому кольцу троп.
Этапы:  Проведение фотоконкурса &amp;ldquo;Мосты и мостики Кисловодска&amp;rdquo; Вручение победителям конкурса пригласительных на фестиваль мостов и анонс его проведения Сбор эскизов и разработка планов строительства мостов для первой локации в Березовском ущелье Общественные слушанья и доклады инженеров строителей по эстетике и безопасности проектов. Реализация проектной документации со стажерами школьниками в рамках факультативных занятий Расчет стоимости и сроков эксплуатации конструкций проводятся приглашёнными экспертами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МечТы</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/me4ty/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/me4ty/</guid>
      <description>Кто к нам с мечтой прилетит, тот её и воплотит.
Цель: Создание службы исполнения желаний и мечт, путём обединения их в цепочки.
МечТы http://me4ta.ru/ #TODO
цель цифровизация Комулятивное распространение компетентности среди сотрудников, возможность дарить другу уроки мастер классы за факт покупки.
Посев мечты её реализуемость.
Научная Формула на примере всхожести растений применяет циклы жизни к модели монетизации. Отбор идей крышками голосованием в раздельном сборе мусора Проектное бюро соединяет мечты, а лента сигнализирует о процессе перебора сценариев.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
