<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>курсы on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/tags/%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in курсы on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rfrk.ru/tags/%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>компьютерная грамотность</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/itgramotnost/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/itgramotnost/</guid>
      <description>Курсы компьютерной грамотности В наше время компьютеры стали частью повседневной жизни общества. Многие сервисы, от банковских до социальных, имеют удобные интерфейсы в сети, которые позволяют практически все необходимые операции проводить не выходя из дома. Особенно это актуально для людей с ограниченными возможностями, пенсионеров, инвалидов, да и для тех, кто просто не хочет терять время в очередях. Но, к сожалению, многие люди, в силу отсутствия навыков работы с компьютером, не могут позволить такую роскошь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sprechen sie deutsch?</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</guid>
      <description>Разговорный клуб немецкого языка. Разговорный клуб немецкого языка - это прекрасная возможность сломать языковой барьер, познакомиться с интересными людьми и начать общаться на языке! Фонд «РФРК» и Назим Надиров приглашают всех желающих, в атмосфере живого общения улучшить свои навыки разговорной речи на Немецком. Принять участие может любой желающий вне зависимости от уровня владения немецким языком.
Назим Надиров – востоковед, лингвист, продюсер, журналист, диджей и радиоведущий. Кандидат филологических наук, образование филологический факультет МГУ им.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>