<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Фонд РФРК благодарит за доверие on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/</link>
    <description>Recent content in Фонд РФРК благодарит за доверие on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rfrk.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Smart-деревня</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/smartderevnja/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/smartderevnja/</guid>
      <description>Smart-деревня - экопоселение будущего Жизнь всегда идет по спирали и всё новое это хорошо забытое старое, но с актуальными улучшениями. Урбанизация идёт давно и этот процесс не обратим. Но вместе с тем интеллектуальная элита, да и просто многие мыслящие люди устав от ненужной городской суеты возвращаются в деревни. Мы живём в удивительное время когда не надо выбирать между двух зол, а можно уехав из города взять с собой лучшее, а именно технологии позволяющие комфортно существовать и привезти их в небольшие просторные поселения удаленные от агломераций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sprechen sie deutsch?</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</guid>
      <description>Разговорный клуб немецкого языка. Разговорный клуб немецкого языка - это прекрасная возможность сломать языковой барьер, познакомиться с интересными людьми и начать общаться на языке! Фонд «РФРК» и Назим Надиров приглашают всех желающих, в атмосфере живого общения улучшить свои навыки разговорной речи на Немецком. Принять участие может любой желающий вне зависимости от уровня владения немецким языком.
Назим Надиров – востоковед, лингвист, продюсер, журналист, диджей и радиоведущий. Кандидат филологических наук, образование филологический факультет МГУ им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ремесленная 2.0</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/remeslennaja/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/remeslennaja/</guid>
      <description>Обновление нужно не только компьютеру Дети - наше всё. Приоритетным направлением деятельности нашего фонда является работа с детьми. Помимо всего прочего очень важно приучать детей к труду и обучать ремесленным видам деятельности. Так было и будет всегда. Вот только в двадцать первом веке актуальны уже совсем другие профессии. Ремесленная 2.0 - это школа, где ученики смогут освоить новые профессии : прототипирование, конструирование, моделирование, инженерная графика, 3D - дизайн и визуализация чертежей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>360°</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/360/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/360/</guid>
      <description>Видео в формате 360° Видеосъёмка в формате 360°одно из самый интересный направлений развития видеоиндустрии. Одним из вариантов применения этой инновации мы видем виртуальные туры и экскурсии, состоящие из нескольких панорам на 360 градусов, которые связаны друг с другом посредством карты с метками. Зритель может в интерактивном режиме ориентироваться в разных сценах. Посетители виртуального тура могут самостоятельно проложить маршрут. Информационный контент для зрителя добавляются дополнительные медиафайлы: текст, изображения, звуки, музыка, видео или видео 360°.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кислород ФМ</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/kislorodfm/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/kislorodfm/</guid>
      <description>Свежий поток музыки и информации Онлайн радио Кислород ФМ - это не только свежий поток приятной, лёгкой и стильной музыки; не только события, афиша и юмор; не только знакомства, приветы и поздравления. Кислород ФМ это один из приоритетных проектов фонда РФРК.
Присоединяйтесь к потоку: kislorodfm.ru</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Берёзовское ущелье</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/ychelie/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/ychelie/</guid>
      <description>Туристический маршрут по Берёзовскому ущелью. Мы принимаем активное участие в реализации государственных программ развития туризма Ставропольского края, осуществляем информационную поддержку по созданию имиджа региона, благоприятной для туризма. Предоставляем информацию туристам об интересных местах и достопримечательностях региона, оказываем помощь в организации познавательных и развлекательных экскурсий, предоставляем услуги гидов-экскурсоводов и переводчиков, разрабатываем новые туристические маршруты.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Да! Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/daeda/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/daeda/</guid>
      <description>Программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; продолжает работу. В конце апреля 2020 года Фонд РФРК проявил инициативу в поддерже граждан бесплатными продуктами питания. С тех пор программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; набирает обороты и помогает наладить связь между нуждающимися и теми кто может им помочь. С момента начала работы программы, мы помогли многим жителям Кисловодска. И это только начало.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Квест</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/quest/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/quest/</guid>
      <description>Квест - повод задуматься. Квеструм - популярный досуг для небольшой компании друзей. Задача игроков выбраться из помещения решив серию головоломок. Команда РФРК помогла воплотить идею энтузиаста в жизнь, и теперь в нашем офисе есть комната полная загадок и тайн.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вырвались на природу</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/pohod/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/pohod/</guid>
      <description>Сотрудники РФРК организовали поход в Берёзовское ущелье. Сотрудники РФРК, совместно с военно-патриотическим клубом &amp;ldquo;Беркут&amp;rdquo;, 14 июня отправились в небольшой поход по Берёзовскому ущелью. После вынужденного заточения этот поход был словно глоток свежего воздуха. Отличная погода, хорошее настроение и прохладная вода горной реки не оставили никого равнодушными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Субботник ко дню эколога</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</guid>
      <description> Субботник у памятника «Жертвам фашизма» приуроченный ко дню эколога. Команда РФРК совместно с КГОО СОЗ &amp;ldquo;Офицерская Честь&amp;rdquo; провели субботник приуроченный ко дню эколога. В рамках мероприятия была приведена в порядок территория у памятника жертвам фашизма в городе-курорте Кисловодск..
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Да!Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</guid>
      <description>Помощь гражданам в получении бесплатных продуктов питания В это непростое время фонд РФРК организовал пункт выдачи продуктов питания нуждающимся. Программа работает с 27 апреля, за это время было налаженно взаимодействие между предприятиями, магазинами и нуждающимися жителями на территории города-курорта Кисловодска. Также в рамках программы ведётся сотрудничество с волонтёрами на личном автотранспорте осуществляющими доставку продуктовых наборов.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Раз в году</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</guid>
      <description>День рождения только раз в году. 29 мая генеральный директор РФРК, Маденко Никита Дмитриевич, отметил своё 33 летие. Сотрудники, совместно с друзьями и родными поздравили имининника, отметив праздник в стенах офиса фонда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по квиллингу Квиллинг – это техника создания поделок из ленточек бумаги, которые в свою очередь скручены в спираль. Ее еще называют техникой бумагокручения. Этот вид рукоделия не требует больших затрат средств. Это увлекательное и полезное занятие. Благодаря квиллингу можно создать самобытные и оригинальные вещи. Овладев техникой квиллинга, вы можете сами создавать уникальные и неповторимые вещи, которые станут украшением вашего дома и предметом восхищения для Ваших гостей. Предлагаем Вам записаться на наш мастер-класс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</guid>
      <description>рисуем на камнях Творчество с детьми Рисование восковыми карандашами на горячих камнях Эта творческая идея особенно понравится детям, ведь маленькие исследователи будут в восторге от того, как восковые карандаши превращаются в жидкие краски, а затем в объёмную картину. Приглашаем семью с детьми рисовать на горячих камнях восковыми мелками.
ждем всех желающих по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по вязанию кручком. Если Вы любите комфорт и внимательное отношение со стороны преподавателя во время обучения, то Вам идеально подойдут индивидуальные уроки вязания крючком. Не секрет, что уроки вязания для начинающих необходимо сопровождать повышенным вниманием со стороны преподавателя во избежание элементарных ошибок, которые влекут за собой серию последующих. При обучении в больших группах нет возможности часто задавать необходимые вопросы мастеру, и при выполнении первого домашнего задания возникает масса сложностей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Список мероприятий Фонда РФРК</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/raspisanie/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/raspisanie/</guid>
      <description>Понедельник - Суббота
 Помощь в оформлении обращений для муниципальных и государственных организаций с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
 Прием батареек и пластиковых крышек с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
 Принимаем принадлежности для творчества с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
  Понедельник
Велики с 10-00 до 11-00 ч. площадка у офиса.
Чаепитие для пенсионеров с 12-00 до 13-00 ч. ком. № 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Реквизиты</title>
      <link>https://rfrk.ru/about/card/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/about/card/</guid>
      <description>Больше денег лучше чем меньше     Полное наименование Фонд «Региональный фонд развития курортов и поддержки гражданских инициатив»     Директор Маденко Никита Дмитриевич   Сокращенное наименование Фонд «РФРК»   Юридический адрес 357700,Ставропольский край, г. Кисловодск, ул. Азербайджанская, д.43   ИНН 2628057549   ОГРН 1162651069074   КПП 262801001   Банк Банк «Возрождение» (ПАО) Ставропольское отделение.   Расчетный счет 40703810205210143765   Корреспонд.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сам себе бухгалтер</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/buhgalter/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/buhgalter/</guid>
      <description>Сам себе бухгалтер Льготное кредитование или помощь банкам ? Кому помогает государство-? регистрации новых ИП или ликвидации предприятия ?
Согласно постановлению правительства от 8 апреля 2020г. Расчет по договору ипотеки, должны поступать на расчетный счет банка в срок, установленный договором, правила такие. Однако для физических лиц, закон предусматривает определенные гарантии, и в случае возникновения финансовых проблем него. Например, ст. 6.1-1 закона о потребительском кредите позволяет направить требование банку, о предоставлении ипотечных каникул, на срок не более шести месяцев, в случае существенного снижения доходов, а именно на более чем 30% по сравнению с предыдущими 12 месяцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Туроператор</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</guid>
      <description>Проект ТУРОПЕРАТОР интеллектуальные активы, (сайты, переводы, протестированы технологические процессы). Коллаборация двух и более туристических компаний (ООО «Региональный Туристический Центр» и турагенства «Djel-travel»)
Мы зарабатываем на посетителях сайта, а также:
• Продажа туристических путевок – при продаже 100 путевок прибыль составляет не менее 300.000р.
• Продажа экскурсионных маршрутов – при реализации минимум 100 путевок в месяц, прибыль составляет от 50.000р. Цель – продажа минимум 1000 билетов ежемесячно.
• Проведение ярмарок, аренда торгового оборудования, реализация сувениров, еды и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Семь чудес Кавказа</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;7 чудес Кавказа&amp;rdquo;   В рамках Первого Всероссийского молодежного форума развития территорий в рамках национального проекта «Жилье и городская среда», состоявшегося в г. Ставрополе с 29 по 31 августа при поддержке Министерства строительства и жилищно-коммунального хозяйства РФ и Правительства Ставропольского края, молодежной инициативной группой подготовлен и представлен проект «7 Чудес Кавказа».
В соответствии с проектом, на территории туристической базы «Лесная сказка», которая располагается в заказнике Георгиевского городского округа, будут созданы 7 этнических подворий субъектов СКФО, отражающих визуализации жизни, быта и уклада народов, живущих на Кавказе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Центр водного туризма</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;Центр водного туризма&amp;rdquo;   • «ЦВТ» «Центр водного туризма» объект Государственно Частного Партнерства (г. Москва)- организация 3D-mapping-шоу, соревнований по водным видам спорта, реализация плавучих модульных конструкций и т.д. Объём инвестиций 2.1 млрд.р. Активы проекта: водные глади, бухты, пляжные зоны в аренде на 20 лет.
Окупаемость не более 7 лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Достижения</title>
      <link>https://rfrk.ru/about/progress/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/about/progress/</guid>
      <description>Самое дорогое достижение- это скромность  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПРОЕКТ “ГРАД МАСТЕРОВ”</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;ГРАД МАСТЕРОВ&amp;rdquo; .__h_instagram.card { font-family: -apple-system,BlinkMacSystemFont,&#34;Segoe UI&#34;,Roboto,Oxygen-Sans,Ubuntu,Cantarell,&#34;Helvetica Neue&#34;,sans-serif; font-size: 14px; border: 1px solid rgb(219, 219, 219); padding: 0; margin-top: 30px; } .__h_instagram.card .card-header, .__h_instagram.card .card-body { padding: 10px 10px 10px; } .__h_instagram.card img { width: 100%; height: auto; }  grad_masterov   View More on Instagram   Суть: Сутью настоящего проекта является развитие территории для привлечения туристов на Кавказские Минеральные воды.
Цель: Основной целью является создание арт-пространства для привлечения туристов через постройку «Града Мастеров» и проведения массовых мероприятий (фестивалей, ярмарок, обучающих форумов).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Понятное предпринимательство</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/ponyatnoe-predprinimatelstvo/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/ponyatnoe-predprinimatelstvo/</guid>
      <description>Проект Понятное Предпринимательство В целях создания благоприятного предпринимательского климата, условий для ведения бизнеса, повышения инновационной активности бизнеса и эффективности государственного управления, на основании постановления Правительства Российской Федерации от 15 апреля 2014 № 316 «Об утверждении государственной программы Российской Федерации «Экономическое развитие и инновационная экономика», предлагаем реализовать комплекс мероприятий в виде проекта - «Понятное предпринимательство». На основании Послания Президента РФ, итогом реализации проекта станет снижение уровня безработицы в Ставропольском крае, организация новых рабочих мест, в том числе для инвалидов, увеличение количества зарегистрированных предпринимателей, создание новых хозяйствующих субъектов МСП, в том числе и инновационных, что является приоритетной задачей для государства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Информация</title>
      <link>https://rfrk.ru/about/info/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/about/info/</guid>
      <description> Глубже знаешь - шире соображаешь   ссылка на газету 1 ссылка на источник 2 ссылка на источник 3  поступления\траты () </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Команда</title>
      <link>https://rfrk.ru/about/team/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/about/team/</guid>
      <description>Один в поле как воин, но не очень
Алла Павленко  аккаунт ВК  инстаграмм фасебук ютуб  Куратор проекта Град Мастеров Град Мастеров.
Дмитрий Тройно  [аккаунт ВК]() [инстаграмм]() фасебук [ютуб]()  Куратор проекта туроператор DJEL
Егор Шарыпин  аккаунт ВК  инстаграмм фасебук ютуб  IT-Куратор фонда Град Мастеров.
Павел Омельченко  аккаунт ВК  инстаграмм фасебук [ютуб]()  Иван-Чайная мастерская ВЫШЕГОРИЕ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дoкументы</title>
      <link>https://rfrk.ru/about/docs/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/about/docs/</guid>
      <description>Путь к обеду лежит через труд  Устав фонда</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>конкурсы</title>
      <link>https://rfrk.ru/games/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/games/</guid>
      <description>соревнования - это игра по правилам
В нашем распоряжении перечень &amp;ldquo;сундуков с сокровищами&amp;rdquo; осталось лишь найти команду и лодку (найти единомышленников и зарегистрировать организацию), научится читать карту (определиться с грантодателем), доплыть до места (описать проект), взять лопаты (зарегистрироваться на сайте), выкопать сундук (увидеть результат).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>