<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>радио on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/tags/%D1%80%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in радио on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rfrk.ru/tags/%D1%80%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>360°</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/360/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/360/</guid>
      <description>Видео в формате 360° Видеосъёмка в формате 360°одно из самый интересный направлений развития видеоиндустрии. Одним из вариантов применения этой инновации мы видем виртуальные туры и экскурсии, состоящие из нескольких панорам на 360 градусов, которые связаны друг с другом посредством карты с метками. Зритель может в интерактивном режиме ориентироваться в разных сценах. Посетители виртуального тура могут самостоятельно проложить маршрут. Информационный контент для зрителя добавляются дополнительные медиафайлы: текст, изображения, звуки, музыка, видео или видео 360°.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>360°</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/swordyou/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/swordyou/</guid>
      <description>Видео в формате 360° Видеосъёмка в формате 360°одно из самый интересный направлений развития видеоиндустрии. Одним из вариантов применения этой инновации мы видем виртуальные туры и экскурсии, состоящие из нескольких панорам на 360 градусов, которые связаны друг с другом посредством карты с метками. Зритель может в интерактивном режиме ориентироваться в разных сценах. Посетители виртуального тура могут самостоятельно проложить маршрут. Информационный контент для зрителя добавляются дополнительные медиафайлы: текст, изображения, звуки, музыка, видео или видео 360°.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кислород ФМ</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/kislorodfm/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/kislorodfm/</guid>
      <description>Свежий поток музыки и информации Онлайн радио Кислород ФМ - это не только свежий поток приятной, лёгкой и стильной музыки; не только события, афиша и юмор; не только знакомства, приветы и поздравления. Кислород ФМ это один из приоритетных проектов фонда РФРК.
Присоединяйтесь к потоку: kislorodfm.ru</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МечТы</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/me4ta/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/me4ta/</guid>
      <description>Кто к нам с мечтой прилетит, тот её и воплотит.
Цель: Создание службы исполнения желаний и мечт, путём обединения их в цепочки.
МечТы http://me4ta.ru/ #TODO
цель цыфровизация Комулятивное распространение компетентности среди сотрудников, возможность дарить другу уроки мастер классы за факт покупки.
Посев мечты её реализуемость.
Научная Формула на примере всхожести растений применяет циклы жизни к модели монетизации. Отбор идей крышками голосованием в раздельном сборе мусора Проектное бюро соединяет мечты, а лента сигнализирует о процессе перебора сценариев.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
