<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>фонд on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/categories/%D1%84%D0%BE%D0%BD%D0%B4/</link>
    <description>Recent content in фонд on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rfrk.ru/categories/%D1%84%D0%BE%D0%BD%D0%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Субботнтк</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/sybotnik/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/sybotnik/</guid>
      <description>Субботник на Новом озере alimurad.razuev Вот и прошёл наш субботник 10.07.2020 как приятно видеть столько небезразличных людей, самое что удивило было много детей, как они искренне с чистыми сердцами и добрыми глазами убирали за нами взрослыми, огромное спасибо вашим родителям и воспитанникам, так же хочется поблагодарить, Депутата Думы Ставропольского края Аркадия Торосяна, дирекции сети магазинов &amp;ldquo;НАШ&amp;rdquo; Экологический Отдел Администрации города Кисловодска, и его руководителя Инну Зекееву, Депутата Думы города Кисловодска Татьяну Бессудную, Региональный Фонд Развития Курортов, патриотический отряд &amp;ldquo;Беркут&amp;rdquo; ООО &amp;ldquo;Мост&amp;rdquo; в лице Батчаева Казима, руководителя &amp;ldquo;Двуглавого Орла&amp;rdquo; Олега Фомченков- Бровко, компанию КМВ Экспресс, и каждого жителя нашего города кто был и кто хотел но не смог.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Утилизация батареек</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/batarejki/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/batarejki/</guid>
      <description>Сохраним планету Учёные давно подсчитали, что одна батарейка формата AA (пальчиковая), которую обычно выбрасывают в ведро, а не в пункт утилизации, может загрязнить от 10-15 квадратных метров почвы.☠️ ⠀ ⠀⠀⠀А ведь на этой территории может расти два дерева🌲🌳, жить пара кротов, один ёжик🦔 и несколько тысяч дождевых червей. ⠀ ⠀ ⠀⠀⠀Фонд РФРК открыл пункт приёма батареек, для их дальнейшей утилизации.♻️
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sprechen sie deutsch?</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</guid>
      <description>Разговорный клуб немецкого языка. Разговорный клуб немецкого языка - это прекрасная возможность сломать языковой барьер, познакомиться с интересными людьми и начать общаться на языке! Фонд «РФРК» и Назим Надиров приглашают всех желающих, в атмосфере живого общения улучшить свои навыки разговорной речи на Немецком. Принять участие может любой желающий вне зависимости от уровня владения немецким языком.
Назим Надиров – востоковед, лингвист, продюсер, журналист, диджей и радиоведущий. Кандидат филологических наук, образование филологический факультет МГУ им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Да! Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/daeda/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/daeda/</guid>
      <description>Программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; продолжает работу. В конце апреля 2020 года Фонд РФРК проявил инициативу в поддерже граждан бесплатными продуктами питания. С тех пор программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; набирает обороты и помогает наладить связь между нуждающимися и теми кто может им помочь. С момента начала работы программы, мы помогли многим жителям Кисловодска. И это только начало.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фонд РФРК благодарит за доверие</title>
      <link>https://rfrk.ru/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/</guid>
      <description>Расписание работы &amp;raquo;&amp;gt; Мы нуждаемся в вашей поддержке Пересылая деньги вы помогаете реализоваться нашим проектам
Банковская карта: 5193 3309 0413 9554
Реквизиты Расчётный счёт: 40701810460100000198
Банк: СТАВРОПОЛЬСКОЕ ОТДЕЛЕНИЕ N5230 ПАО СБЕРБАНК
БИК: 040702615
Кор. Cчёт: 30101810907020000615
ОГРН: 1162651069074
ИНН: 2628057549
КПП: 262801001
Все средства пойдут на проекты фонда</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Субботник ко дню эколога</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</guid>
      <description>Субботник у памятника «Жертвам фашизма» приуроченный ко дню эколога. Команда РФРК совместно с КГОО СОЗ &amp;ldquo;Офицерская Честь&amp;rdquo; провели субботник приуроченный ко дню эколога. В рамках мероприятия была приведена в порядок территория у памятника жертвам фашизма в городе-курорте Кисловодск..
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Да!Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</guid>
      <description>Помощь гражданам в получении бесплатных продуктов питания В это непростое время фонд РФРК организовал пункт выдачи продуктов питания нуждающимся. Программа работает с 27 апреля, за это время было налаженно взаимодействие между предприятиями, магазинами и нуждающимися жителями на территории города-курорта Кисловодска. Также в рамках программы ведётся сотрудничество с волонтёрами на личном автотранспорте осуществляющими доставку продуктовых наборов.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Раз в году</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</guid>
      <description>День рождения только раз в году. 29 мая генеральный директор РФРК, Маденко Никита Дмитриевич, отметил своё 33 летие. Сотрудники, совместно с друзьями и родными поздравили имининника, отметив праздник в стенах офиса фонда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по квиллингу Квиллинг – это техника создания поделок из ленточек бумаги, которые в свою очередь скручены в спираль. Ее еще называют техникой бумагокручения. Этот вид рукоделия не требует больших затрат средств. Это увлекательное и полезное занятие. Благодаря квиллингу можно создать самобытные и оригинальные вещи. Овладев техникой квиллинга, вы можете сами создавать уникальные и неповторимые вещи, которые станут украшением вашего дома и предметом восхищения для Ваших гостей. Предлагаем Вам записаться на наш мастер-класс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</guid>
      <description>рисуем на камнях Творчество с детьми Рисование восковыми карандашами на горячих камнях Эта творческая идея особенно понравится детям, ведь маленькие исследователи будут в восторге от того, как восковые карандаши превращаются в жидкие краски, а затем в объёмную картину. Приглашаем семью с детьми рисовать на горячих камнях восковыми мелками.
ждем всех желающих по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по вязанию кручком. Если Вы любите комфорт и внимательное отношение со стороны преподавателя во время обучения, то Вам идеально подойдут индивидуальные уроки вязания крючком. Не секрет, что уроки вязания для начинающих необходимо сопровождать повышенным вниманием со стороны преподавателя во избежание элементарных ошибок, которые влекут за собой серию последующих. При обучении в больших группах нет возможности часто задавать необходимые вопросы мастеру, и при выполнении первого домашнего задания возникает масса сложностей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Список мероприятий Фонда РФРК</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/raspisanie/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/raspisanie/</guid>
      <description>Понедельник - Суббота
  Помощь в оформлении обращений для муниципальных и государственных организаций с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
  Прием батареек и пластиковых крышек с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
  Принимаем принадлежности для творчества с 12-00 до 18-00 ч. ком. № 1.
  Понедельник
Велики с 10-00 до 11-00 ч. площадка у офиса.
Чаепитие для пенсионеров с 12-00 до 13-00 ч.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>