<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rfrk.ru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Да!Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_daeda_1_19_05/</guid>
      <description>Помощь гражданам в получении бесплатных продуктов питания В это непростое время фонд РФРК организовал пункт выдачи продуктов питания нуждающимся. Программа работает с 27 апреля, за это время было налаженно взаимодействие между предприятиями, магазинами и нуждающимися жителями на территории города-курорта Кисловодска. Также в рамках программы ведётся сотрудничество с волонтёрами на личном автотранспорте осуществляющие доставку продуктовых наборов.
Ждем всех желающих по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_qw1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по квиллингу Квиллинг – это техника создания поделок из ленточек бумаги, которые в свою очередь скручены в спираль. Ее еще называют техникой бумагокручения. Этот вид рукоделия не требует больших затрат средств. Это увлекательное и полезное занятие. Благодаря квиллингу можно создать самобытные и оригинальные вещи. Овладев техникой квиллинга, вы можете сами создавать уникальные и неповторимые вещи, которые станут украшением вашего дома и предметом восхищения для Ваших гостей. Предлагаем Вам записаться на наш мастер-класс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_stoun1_18_05/</guid>
      <description>рисуем на камнях Творчество с детьми Рисование восковыми карандашами на горячих камнях Эта творческая идея особенно понравится детям, ведь маленькие исследователи будут в восторге от того, как восковые карандаши превращаются в жидкие краски, а затем в объёмную картину. Приглашаем семью с детьми рисовать на горячих камнях восковыми мелками.
ждем всех желающих по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лаборатория творчества</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_labcreativ_str1_17_05/</guid>
      <description>набор в группу по вязанию кручком. Если Вы любите комфорт и внимательное отношение со стороны преподавателя во время обучения, то Вам идеально подойдут индивидуальные уроки вязания крючком. Не секрет, что уроки вязания для начинающих необходимо сопровождать повышенным вниманием со стороны преподавателя во избежание элементарных ошибок, которые влекут за собой серию последующих. При обучении в больших группах нет возможности часто задавать необходимые вопросы мастеру, и при выполнении первого домашнего задания возникает масса сложностей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сам себе бухгалтер</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/buhgalter/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/buhgalter/</guid>
      <description>Сам себе бухгалтер Льготное кредитование или помощь банкам ? Кому помогает государство-? регистрации новых ИП или ликвидации предприятия ?
Согласно постановлению правительства от 8 апреля 2020г. Расчет по договору ипотеки, должны поступать на расчетный счет банка в срок, установленный договором, правила такие. Однако для физических лиц, закон предусматривает определенные гарантии, и в случае возникновения финансовых проблем него. Например, ст. 6.1-1 закона о потребительском кредите позволяет направить требование банку, о предоставлении ипотечных каникул, на срок не более шести месяцев, в случае существенного снижения доходов, а именно на более чем 30% по сравнению с предыдущими 12 месяцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сам себе бухгалтер</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/list_test/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/list_test/</guid>
      <description>Сам себе бухгалтер Льготное кредитование или помощь банкам ? Кому помогает государство-? регистрации новых ИП или ликвидации предприятия ?
Согласно постановлению правительства от 8 апреля 2020г. Расчет по договору ипотеки, должны поступать на расчетный счет банка в срок, установленный договором, правила такие. Однако для физических лиц, закон предусматривает определенные гарантии, и в случае возникновения финансовых проблем него. Например, ст. 6.1-1 закона о потребительском кредите позволяет направить требование банку, о предоставлении ипотечных каникул, на срок не более шести месяцев, в случае существенного снижения доходов, а именно на более чем 30% по сравнению с предыдущими 12 месяцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Туроператор</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/turoperator/</guid>
      <description>Проект ТУРОПЕРАТОР интеллектуальные активы, (сайты, переводы, протестированы технологические процессы). Коллаборация двух и более туристических компаний (ООО «Региональный Туристический Центр» и турагенства «Djel-travel»)
Мы зарабатываем на посетителях сайта, а также:
• Продажа туристических путевок – при продаже 100 путевок прибыль составляет не менее 300.000р.
• Продажа экскурсионных маршрутов – при реализации минимум 100 путевок в месяц, прибыль составляет от 50.000р. Цель – продажа минимум 1000 билетов ежемесячно.
• Проведение ярмарок, аренда торгового оборудования, реализация сувениров, еды и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Семь чудес Кавказа</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/7-chudes-kavkaza/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;7 чудес Кавказа&amp;rdquo;   В рамках Первого Всероссийского молодежного форума развития территорий в рамках национального проекта «Жилье и городская среда», состоявшегося в г. Ставрополе с 29 по 31 августа при поддержке Министерства строительства и жилищно-коммунального хозяйства РФ и Правительства Ставропольского края, молодежной инициативной группой подготовлен и представлен проект «7 Чудес Кавказа».
В соответствии с проектом, на территории туристической базы «Лесная сказка», которая располагается в заказнике Георгиевского городского округа, будут созданы 7 этнических подворий субъектов СКФО, отражающих визуализации жизни, быта и уклада народов, живущих на Кавказе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Центр водного туризма</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/centr_vodnogo_turizma/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;Центр водного туризма&amp;rdquo;   • «ЦВТ» «Центр водного туризма» объект Государственно Частного Партнерства (г. Москва)- организация 3D-mapping-шоу, соревнований по водным видам спорта, реализация плавучих модульных конструкций и т.д. Объём инвестиций 2.1 млрд.р. Активы проекта: водные глади, бухты, пляжные зоны в аренде на 20 лет.
Окупаемость не более 7 лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ПРОЕКТ “ГРАД МАСТЕРОВ”</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/grad-masterov/</guid>
      <description>Проект &amp;ldquo;ГРАД МАСТЕРОВ&amp;rdquo; .__h_instagram.card { font-family: -apple-system,BlinkMacSystemFont,&#34;Segoe UI&#34;,Roboto,Oxygen-Sans,Ubuntu,Cantarell,&#34;Helvetica Neue&#34;,sans-serif; font-size: 14px; border: 1px solid rgb(219, 219, 219); padding: 0; margin-top: 30px; } .__h_instagram.card .card-header, .__h_instagram.card .card-body { padding: 10px 10px 10px; } .__h_instagram.card img { width: 100%; height: auto; }  grad_masterov   View More on Instagram   Суть: Сутью настоящего проекта является развитие территории для привлечения туристов на Кавказские Минеральные воды.
Цель: Основной целью является создание арт-пространства для привлечения туристов через постройку «Града Мастеров» и проведения массовых мероприятий (фестивалей, ярмарок, обучающих форумов).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Понятное предпринимательство</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/ponyatnoe-predprinimatelstvo/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/ponyatnoe-predprinimatelstvo/</guid>
      <description>Проект Понятное Предпринимательство В целях создания благоприятного предпринимательского климата, условий для ведения бизнеса, повышения инновационной активности бизнеса и эффективности государственного управления, на основании постановления Правительства Российской Федерации от 15 апреля 2014 № 316 «Об утверждении государственной программы Российской Федерации «Экономическое развитие и инновационная экономика», предлагаем реализовать комплекс мероприятий в виде проекта - «Понятное предпринимательство». На основании Послания Президента РФ, итогом реализации проекта станет снижение уровня безработицы в Ставропольском крае, организация новых рабочих мест, в том числе для инвалидов, увеличение количества зарегистрированных предпринимателей, создание новых хозяйствующих субъектов МСП, в том числе и инновационных, что является приоритетной задачей для государства.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>