<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>июнь on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/tags/%D0%B8%D1%8E%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in июнь on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rfrk.ru/tags/%D0%B8%D1%8E%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Да! Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/daeda/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/daeda/</guid>
      <description>Программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; продолжает работу. В конце апреля 2020 года Фонд РФРК проявил инициативу в поддерже граждан бесплатными продуктами питания. С тех пор программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; набирает обороты и помогает наладить связь между нуждающимися и теми кто может им помочь. С момента начала работы программы, мы помогли многим жителям Кисловодска. И это только начало.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вырвались на природу</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/pohod/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/pohod/</guid>
      <description>Сотрудники РФРК организовали поход в Берёзовское ущелье. Сотрудники РФРК, совместно с военно-патриотическим клубом &amp;ldquo;Беркут&amp;rdquo;, 14 июня отправились в небольшой поход по Берёзовскому ущелью. После вынужденного заточения этот поход был словно глоток свежего воздуха. Отличная погода, хорошее настроение и прохладная вода горной реки не оставили никого равнодушными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Субботник ко дню эколога</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/subbotnik/</guid>
      <description>Субботник у памятника «Жертвам фашизма» приуроченный ко дню эколога. Команда РФРК совместно с КГОО СОЗ &amp;ldquo;Офицерская Честь&amp;rdquo; провели субботник приуроченный ко дню эколога. В рамках мероприятия была приведена в порядок территория у памятника жертвам фашизма в городе-курорте Кисловодск..
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Раз в году</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</guid>
      <description>День рождения только раз в году. 29 мая генеральный директор РФРК, Маденко Никита Дмитриевич, отметил своё 33 летие. Сотрудники, совместно с друзьями и родными поздравили имининника, отметив праздник в стенах офиса фонда.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
