<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>туризм on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/tags/%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BC/</link>
    <description>Recent content in туризм on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rfrk.ru/tags/%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Первый проект</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/start/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/start/</guid>
      <description>Мой первый проект, и сразу победа. Началось всё в 2012 году. Я с группой единомышленников, решили организовать весёлые покатушки на надувных ватрушках со склона заснеженной горы. Мы закупили, так называемые тюбинги и зорб, разместили объявление. Народ собрался быстро и мы отправились на склон горы &amp;ldquo;Кабан&amp;rdquo; в окрестностях г.Кисловодск. Так весело мы никогда не проводили время, дети и взрослые с задором и криками спускались по накатанной горке, и спешили на верх, что бы повторить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вырвались на природу</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/pohod/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/pohod/</guid>
      <description>Сотрудники РФРК организовали поход в Берёзовское ущелье. Сотрудники РФРК, совместно с военно-патриотическим клубом &amp;ldquo;Беркут&amp;rdquo;, 14 июня отправились в небольшой поход по Берёзовскому ущелью. После вынужденного заточения этот поход был словно глоток свежего воздуха. Отличная погода, хорошее настроение и прохладная вода горной реки не оставили никого равнодушными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Раз в году</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</guid>
      <description>День рождения только раз в году. 29 мая генеральный директор РФРК, Маденко Никита Дмитриевич, отметил своё 33 летие. Сотрудники, совместно с друзьями и родными поздравили имининника, отметив праздник в стенах офиса фонда.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
