<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>офис on РФРК - региональный фонд развития курортов</title>
    <link>https://rfrk.ru/tags/%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%81/</link>
    <description>Recent content in офис on РФРК - региональный фонд развития курортов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://rfrk.ru/tags/%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ITдети</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/360deti/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/360deti/</guid>
      <description>Дети и современные технологии Центр молодёжного инновационного творчества продолжает работу. Сегодня дети познакомились с технологией видеосъёмки в формате 360°. Помимо самого процесса съёмки было проведено обучение работе с видео и знакомство с видеоредакторами.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>компьютерная грамотность</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/itgramotnost/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/itgramotnost/</guid>
      <description>Курсы компьютерной грамотности В наше время компьютеры стали частью повседневной жизни общества. Многие сервисы, от банковских до социальных, имеют удобные интерфейсы в сети, которые позволяют практически все необходимые операции проводить не выходя из дома. Особенно это актуально для людей с ограниченными возможностями, пенсионеров, инвалидов, да и для тех, кто просто не хочет терять время в очередях. Но, к сожалению, многие люди, в силу отсутствия навыков работы с компьютером, не могут позволить такую роскошь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sprechen sie deutsch?</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/nemeckij/</guid>
      <description>Разговорный клуб немецкого языка. Разговорный клуб немецкого языка - это прекрасная возможность сломать языковой барьер, познакомиться с интересными людьми и начать общаться на языке! Фонд «РФРК» и Назим Надиров приглашают всех желающих, в атмосфере живого общения улучшить свои навыки разговорной речи на Немецком. Принять участие может любой желающий вне зависимости от уровня владения немецким языком.
Назим Надиров – востоковед, лингвист, продюсер, журналист, диджей и радиоведущий. Кандидат филологических наук, образование филологический факультет МГУ им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Да! Еда</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/daeda/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/daeda/</guid>
      <description>Программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; продолжает работу. В конце апреля 2020 года Фонд РФРК проявил инициативу в поддерже граждан бесплатными продуктами питания. С тех пор программа &amp;ldquo;Да! Еда&amp;rdquo; набирает обороты и помогает наладить связь между нуждающимися и теми кто может им помочь. С момента начала работы программы, мы помогли многим жителям Кисловодска. И это только начало.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Квест</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/quest/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/quest/</guid>
      <description>Квест - повод задуматься. Квеструм - популярный досуг для небольшой компании друзей. Задача игроков выбраться из помещения решив серию головоломок. Команда РФРК помогла воплотить идею энтузиаста в жизнь, и теперь в нашем офисе есть комната полная загадок и тайн.
Ждем по адресу: г.Кисловодск, ул.Чайковского, д.26А, Фонд РФРК, проектный офис, телефон 8(962)000-99-22, rfrk26@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Раз в году</title>
      <link>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rfrk.ru/blog/denirogdenia/</guid>
      <description>День рождения только раз в году. 29 мая генеральный директор РФРК, Маденко Никита Дмитриевич, отметил своё 33 летие. Сотрудники, совместно с друзьями и родными поздравили имининника, отметив праздник в стенах офиса фонда.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>